好歌要分享「何地有方」

《剎那的烏托邦》

第三章《何地有方》

「何地有方 給我？」

在節奏急速的都市中，甚麼地方曾經令你覺得應該可以好好地、慢慢地、舒適地安坐下來？
甚麼地方令人不能好好地、慢慢地、舒適地安坐下來？
他們在哪裡？
記得嗎？

某些空間，並不歡迎某些身體。商場之中，電梯加快了，椅子沒有了，我們跟不上了，我們累了，怎辦啊？怎辦啊？人來人往，只想找個地方，坐下來⋯⋯

衷心感謝所有分享過照片給我們的朋友，不論最後是否用上了，都已經讓我們知道大家心中的「地」和「方」。

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

在但求美麗的我城
但求快樂的一切盡快
快得還有還有什麼
快樂

被別人撇下的我們
若能坐下等到未來也就想到
期望什麼 期望什麼

很想開心的開心曬萬年陽光
很想安心的安心拆掉霓虹 築萬里的帳幕
很想專心的專心看著途人走過
或有哪一個會問我
或有哪一個會想起 再去問我

願未能進步的我們
若能退步走到未來也就想到
何地有方 何地有方 給我

很想開心的開心曬萬年陽光
很想安心的安心拆掉霓虹 築萬里的帳幕
很想專心的專心看著途人走過
或有哪一個會問我
或有哪一個會想起這一個
即使必須一天天到歲月何方
可否雙雙一息間緩緩的過 便覺得快樂
很想專心的專心看著靈魂走過
或有哪一個會問我
或有哪一個會想起 再去問我

請世界問我 請世界問我
期望什麼 期望什麼

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

唱：馮穎琪 ft. 麥浚龍
作曲 Composed by：馮穎琪 Vicky Fung
作詞 Lyrics by：周耀輝 Chow Yiufai
編曲 Arranged by：Jimmy Fung
小提琴 Violin by：Leslie Ryang
中提琴 Viola by：Johnny Sun
大提琴 Cello by：Anna Kwan
和音 Chorus by：Ah Bert／CoeyYeung
監製 Produced by：Ah Bert
Strings recorded at NH5 Music and Frenzi Music Studio.
All vocals recorded by Eric Tam at Frenzi Music Studio.
All songs published by: Chez V Creation Limited (admin by Sony/ATV Music Publishing HK) / EEG Music Publishing Limited
Lyrics Video by：Dickson Lam

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

《剎那的烏托邦》為新視野藝術節2016節目。
"Utopia, Momentarily" was one of the programme of NEW VISION ARTS FESTIVAL 2016, Hong Kong.

呢首堅正，成張專輯都好高質

巴打識貨，可惜而家嘅人只識韓狗歌